鐘南山開始搬龍門

1月中話未來兩星期系高峰，
2月頭仲系未來兩星期系高峰…

高處未算高

系你老母

所以嗰兩個星期有排都未過...

高峰放題

支那專家都好信？？

一月問同二月問佢都話兩星期後，答案一致無前言不對後語

高峰中嘅高峰

沒有最高峰
只有更高峰

佢算比較有良心

咁我覺得越嚟越高峯唔叫搬龍門

唔係咩叫失控？

金馬倫道CD鋪

恭喜贏國再創高峰

即係一直個防疫措施唔得，日日暴發創新高

三峽大壩.jpg

創新高

因為潛伏期係10至14日
所以只要仲有新嘅確診, 10至14日後都有potential成為高峰

永續兩星期

支國專家 咪又係睇曱甴平指示

贏国最鐘意叫呢個口號
沒有最XX
只有更XX

再闖高峰

佢每個星期都話黎緊14日係爆發期
一直講到5月算

命運在冷笑 暗示前無路

中南山

姐係仲有得升

永遠高鋒都係未來兩星期
好準喎
因為下兩星期既數字一定多過上兩星期

又要貼三峽大灞張圖

支那豬你都信

This guy can’t trust

SSP 間鞋舖都執啦

我估佢本人都好快會中肺炎

垃圾

講大話>講大話>講大話

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

唔知啲人咁信佢做乜
就算佢有良心有料到
中共一定俾啲假數據俾佢

大家搞錯嗮了，佢講嘅高峯，係local maxima（淨係嗰一兩日work噶咋），而且唔係講緊染病人數，係講緊染病人數增加速度

條友以為自己扑緊野？

由頭到尾都無人信過佢

再創高峰又唔算係搬龍門嘅

支那人係咁上下

再創高峰

講嘢好一致 一直都係兩個禮拜

咁疫情估計又真係講唔定既
唔好鳩屌

未來三個月

你信一個86歲專家

黨有任務 維穩

強國專家

佢後生應該係聽開鄧麗君啲歌，“越過高峰另一峰卻又見~~”

信佢不如信袁國勇

咁就唔好出黎鳩up啦
講唔定
是但搵個連登仔 都估到未係最高峰期
專家食屎啦

正 姐係3月會更高

廣東依邊好多人聽佢講架

支那人都無安全意識
有排傳播

1/20: 鐘南山：新型冠狀病毒傳染性比SARS弱
1/21: 鐘南山：2周定位新型冠狀病毒有信心不會非典重演
1/28: 鐘南山：不會因為春運返程出現大傳染
1/29: 鐘南山研判疫情或10天左右達高峰

但個“春運“完咗，啲人返工，真心好危險

同阿仙奴d轉會差唔多

同曼聯簽人一樣
兩日又兩日 兩日又兩日
架飛機飛左半年都未到

呢條廢老講野都好信？

暴露年齡

哩條友先係真正燒山

聽中共話...

大佬，政府措施都會影響到啦
咁控制到咪高峰跟住完啦
控制唔到咪爆發再高峰囉

大家都係估嫁啦，我覺得呢樣野又唔駛輸打贏要 反正都係聽下就算

姐有排都未搞得掂

根本日日都係高峰

樓豬字都唔識打仲笑人

年年都有今日

乜水嚟架

邊個星球既兩個星期？

打倒昨天的我~

佢以為佢真係專家...

諗起永續基本法

佢應該係上星期中係新華社講
應該俾人用支槍指住

不斷都係高峰

係咪維穩定估計
係人都知 你仲話係估計
輸打贏要 ？

冇野係兩個星期解決唔到既
就算解決唔到
咪再黎多兩個星期囉

每十日左右續一次牌

專家話見頂 通常都有得再升

獨自在山坡 高處未算高
命運在冷笑 暗示前無路

鍾 係

gradient ascent

條友根本係中共捧出黎做小丑

同沈大師一樣

除咗c朗，仲有邊個可以長期keep住全盛時期

要維穩唔講高峰期已過？ 講未來一兩星期高峰搞到個個人心惶惶都維到穩？

不過算啦， 如果你淨係想聽你鐘意聽既野， 我講返：

垃圾專家，一定係維穩。

佢而家拍胸膛話可以返工；
成個大陸媒體都開動洗腦，仲教人點頂住病毒上落班，同埋係公共場所點防病毒；
係咁病毒定會大爆發，蠢+貪財既支那人會全部死晒，既係佢哋話既清楚低端人口；
CLS害死人！
共產黨草菅人命因為唔返工經濟會崩潰。

因為不斷有潛在病患者，然後佢哋又周圍走
香港唔封關仆街只係時間

龍市不停咁升

袁國防 講：未來14日關鍵時期
鍾南山： 未來兩星期係高峰期

講野唔法負責任？
睇唔到分別？
個腦裝屎？

其實無分別，一個武肺平均可以傳染四至十四人，只要隔離措施一日未做好，一日都會幾何級增加染病人數

武漢點解玩到咁大 就不停搬龍門
仲玩呢套 收皮啦專家

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

>35歲

鐘老頭意思係大陸每十日左右一個疫情高峯
一山比一山高，高峯之有更高峯好科學丫
十日升一倍 exp(x)

幾驚冇人講

呢條友係勁在邊度？

咁佢又點估到一早講左會爆煲 仲冇人去冚蓋 咁再耐啲咪再爆囉

未開工開學就日日高峰，如果開工開學呢？

獨自在山波
山上食雪糕

佢想同你講根本未低過姐

唔好再當佢好撚權威，垃圾一件

大大減少(富)二代 三代的傳染

佢無講錯，只係高處未算高

有兩個高峰期好正常

佢有話可能

一個回鄉
一個返城

專家食屎啦.gif

還有更高高峰有二代，三代，四代……一代存一代俾佢講九哂

廿零歲都有機會識

下星期：未來兩星期係關鍵
下個月：未來兩星期將會係關鍵
四月：估計未來兩個星期先係關鍵

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

我信歷史
SARS 同 MERS 都爆左2個月 WARS 唔會俾佢少
仲要係逐個城市計 有啲啱啱先開始爆

大陸專家垃圾係人都知
但咁同維穩有乜關係？

呢D先醒 不停講高峰 等你班支那人驚 唔好出門口
先真控制到 你估真係話高峰完
班仆街 仲唔沖出去?
林鄭咪有借口 解封關 全世界GG

都唔知屌黎做物

維穩同估計係兩樣嘢嚟，不如你講下點先叫維穩

大陸專家唔一定係垃圾
但係中央大過專家就係真
驗到咩查到咩上面唔比講就唔講得
係折央想控制情況先話兩星期後搞掂
點知發現兩星期都殺唔曬啲人
所以要轉口風

不如你講下點解咁講係維穩先啦

不停講下兩星期高峰姐係情況未受控， 將會爆發， 你覺得咁講都係為左維持國家穩定？

要維穩佢可以索性講話國家做得好好，高峰期已經過左，但大家唔好掉以輕心。 <呢d 先叫維穩啊

係呀 收皮啦

日日都高峰

條友on99
咪鳩彩佢啦
仲幻想 專家講野 可以中肯

中國人的兩星期特別長

一個point 都解答唔到又叫收皮
個個學哂叻哥d 野

專家：
2星期後再創高峰。

2星期後，
專家：
2星期後再創高峰。。。

你用下個豬腦啦
佢咁講咪同派定心丸一樣，俾個 expectation 人，啲支那人心入面會話
「鍾博士咁講，兩星期就沒事兒，相信政府，不要亂就可以」
咁囉

沙士（SARS）於2002年12月在中國廣東首次爆發。

翌年二月，中國工程院院士鍾南山表示，市民到公眾場所進行正常的活動是不會受到感染的。

同月，中國退休教授劉劍倫在知道自己感染沙士的情況下到香港入住酒店。

三月，原本打算外遊紓解喪夫之痛的謝婉雯醫生，自願留港抗疫。

謝婉雯與另一殉職男護士劉永佳先後親自為末期SARS病人插喉，沾到飛沫。5月13日凌晨4時因搶救無效而在屯門醫院逝世。

沙士共造成8名香港醫護殉職。若非當初中國刻意隱瞞疫情，沙士則不會失控，8名醫護亦不需犧牲。

四月，時任中國衛生部長張文康稱沙士已得到「有效控制」。中國退休醫生蔣彥永揭露被隱瞞的疫情，中國面臨國際社會的指責。

沙士擴散全球，造成包括醫務人員在內774個病人死亡。不計中國，香港死於沙士人數達299人，全球居首。其後疫情逐漸消退。

時任廣東省委書記的張德江就是下令隱瞞疫情，用強硬手段壓制揭露疫情的傳媒機構。

2016張德江訪港，稱當年幫助了香港戰勝沙士，香港官員向張德江道謝。

不斷高峰就共產黨落order嘅
因為知支那人衛生習慣唔會一夜提升
靠嚇鳩佢地咪佢地唔敢周圍去
再者武漢d 情況開始放d風比外界
一個共產政權放風唔係一件好事
咩公民記者出黎影8個屍袋
實情每日800個就真
仲未計d肺白撚哂無發燒係屋企死撚左果d

唔係點安撫支那人情緒

上面講野 袁國勇同大陸專家分別
你條傻鳩有無答呀
武漢肺炎】接受《新華社》專訪 鍾南山：疫情在一周或十天達高峰 不會大規模增加

不會大規模增加
盲嫁 ？唔要維穩
要唔要link呀
鐘南山出哂名維穩

答我啦傻鳩

同舖頭嘅「最後清貨大減價」一模一樣

講緊自己呀叻哥

支那政府利用佢既名譽維穩，但如果連佢都不被信任最後結果就

啱呀，仲要上面啲物資根本不足，邊有可能控制到疫情

佢都控制唔到疫情
聽日同今日比永遠都係高峰架
直到全世界最後一個人都感染埋為止
阿門

搞到成都地震啦

天天都是未來14天出峰, 直到永遠

第一個留名就咁

肯叫支那 日日死係屋企
都好過放佢地出黎 全世界周圍去

鄰國最信嗰個就係佢

獨自在山坡 高處食雪糕
嗰陣時小學成日咁唱架喎
唔駛老餅都聽過啦

日日都係高峰期

97出世表示真係無聽過

唔係wo
管軼咪唔係鳩估，佢一開波已經話最少係sars十倍，而家仲係向緊佢目標邁進

日日都有新症咪日日都loop 2周囉

我記得重播過好多次
你可能少睇電視

正所謂升市莫估頂

calling me

廿零歳，識得

咁又唔好怪佢，當初以為真係天然瘟疫，點知原來係生化武器，邊有得估

大家都諗住天氣暖返少少疫情就可以開始減弱，但泰國、馬來西亞、星加坡等等天氣炎熱嘅地方，一樣爆發瘟疫，天氣暖都未必可以減慢疫情

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

會唔會同中共武力統一台灣既日子一樣咁長咁高峰

垃圾共狗害死人

停左課又遲左左落黎香港，無限期2個禮拜，拖到3月都未過高峰期

升市勿估頂

諗起千年一遇水霸張圖

錢學森都要支持亩產萬斤
專家食屎
更何況支那專家要政治正確
專家都有求生慾

再咁玩落去鐘南山信譽破產

你識咩，支那人日日都再創高峰

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

今日高位 明日低位

下面邊一句係維穩？

1. 國家做咗呢啲嘢，仲有一兩個星期就贏喇

2. 國家做咗呢啲嘢，依家就快贏喇

3. 中國或成最大贏家

4. 中國已成最大贏家

一月中話未來兩星期係高峰
二月頭就會話未來兩星期係高高峰
二月中會話再遲啲就高高高峰
三月頭會話再遲啲就高高高高峰
三月中會話再遲啲就高高高高高峰

你唔比有10個高峰

4月嘅時候
：未來一個月是高峰

中國特式月歷計法

人地年紀大記性差唔記得上個月有講過
咁就屈人搬龍門

龍門越搬越遠。

200名流浮山刀手：

人哋間接串中共喎，即係疫情失控

明日復明日

講咗成個月 咪又喺擴散到全中國 仲輸出國際
9up無成本

中共都好信，之前講可控冇人傳人

無 freewill 嘅國家唔會有專家。

買股票成日都講
今日高位, 明日低位

你地識條鐵咩 大陸已經Loop左2次高峰期 今個月再Loop多次

同哈姆太朗一樣

其實都搬咗十幾年

今日高位，明日低位

每日一推

總結：失控緊係高處未算高

總之你幾時問佢，都係兩個星期後高鋒期。完。

證明未見頂

想要高潮放題

一早話過大陸專家和腦殘冇分別。
而家可以鞭佢屍

always 高鋒

懷疑條撚樣扮惹到 又扮康復
咁撚7多嗲
岩病好咁撚多野講
吊你 醫得好我就唔撚7信

中共正嘗試以疫症來解決老齡化社會問題, 請留意新肺炎病毒會引至較多高齡病人死亡. 當疫症處理數千萬老年人口後, 中共認為經濟會再起飛. 每十五年一個週期, 中共樂以 楢山節考 (ならやまぶしこう) 為榜樣喔 !

支狗始終支狗，丿丨丿你上心係你On9嗟！！！

咩啊！佢講呢句話系話原本以為最高都系宜家呢個水平，但唸唔到每日新增個案還在上升，所以先前的估計失效，疫情會更嚴重。

佢表面呃中國的傻仔，深層意思系透露出疫情將會比之前嚴重。

做香港人，唔好好似大陸人咁的智商啦！

系啊！因為要更上一層樓。院士真係老奸巨猾，深層意思完美地透露出來。

起碼唔系87咯！

香港疫情就話姐，佢講的系全球情況。院士講野不受中國官方限制，佢講野始終有兩面，細想後就知道真正佢想表達的東西。

鐘南山不嬲都係守開龍門
中國磚家

望著那少女，進行強暴

1/20因為佢拿到數據後發現，病毒性肺炎先系大家要重視的。

1/21因為中國爆發左兩個瘟疫，一個叫新沙士，一個叫病毒性肺炎。

1/28因為春運不會有返程，就是有，都系6月左右的事。

1/29時刻話會高峰，提醒市民做好防疫工作。

院士話中有話，聽唔明的都系死亡之卷唔及格的。

支那金科玉律：

彈得愈快愈變態，爬得愈高愈污糟！！！

人地廣東人。同支那兩樣野。

原來高登歌詞咁樣來。

仲識講幾句廣東話嘅支蝗，就唔係支狗共狗？？？又一大愛支阻膠典型打牙籤飛機嘅GoodestLogic！！！

莫名奇妙排斥義士。
當時香港記者問佢防疫問題，佢答叫我地唔好單憑個人去過武漢就決定要隔離佢。深層意思系要注意所有大陸人。你地唔識聽，屌人地。其實系中文分析能力唔夠。同大陸傻仔一個9樣。亂咁屌。

人地今次話高峰還有兩個星期，意思系原本預計的高峰已經過左，但系每日新增個案仍在上升。事情比原本預計的嚴重啊。

所以話，越黃越要睇TVB，訓練分析能力。

要比支文能力又點及你地呢乍仆街大愛支共諜共孽吖！！！

只因我一早知支文天生特有"搬龍門隨意隨時隨老細解析"能力乍！！！

外文無論英法西文絕大多數ExactExpression，支文就一詞可以多義一句可以貶擦留白再兜乜都得吖嘛！！！

就系因為咁佢先可以透露實際情況比人知。如果唔系，一早死左啦！按你咁的方法革命，革命未成身先死啊！你系想佢死啊。佢如果講已經到左高峰，中共立即出新聞話鍾南山院士病逝，全國默哀。然後佢一家人就比軟禁。

屌你啦！七頭。

發言人姐